有冇人考過司法書記(Judicial Clerk)既筆試？

收到email話考Essay Writing同Reading Comprehension
想問下Essay會考邊方面？寫信定咩？
Reading Comprehension係MC定咩？
感激不盡

考2個test咩？ 我個email 只係講考90分中writting test 冇你講果個reading tets

你有無入去佢個網址睇

唔會有人考過
咁多年黎呢個位請人都冇筆試呢關
今次係第一次

會唔會又係紀律部隊玩晒

要username同pw先入到果個？佢咪就係講考essay writing同reading comprehension囉，第一版最頂個度咋嘛

噢，原來係咁，咁相關職位既筆試通常會考邊方面？其實我最想知essay writing係寫邊方面既文

紀律部隊真係大哂，房屋署又係佢地玩哂

留名睇tips

你會唔會係第二個職位？因為我果個只係考1個鐘頭零15分鐘

推

留名

係咪好似CE DSE咁寫實用文
有冇去深水埗貞德考既巴打

德貞呀？
你本身係住深水埗，所以派返深水埗？

我觀塘

Sor唔熟個頭見到係女子中學就睇錯貞德

何出此言呢

有好多前紀律部隊都轉咗走房屋署度做，而房屋署都傾向請佢地，因為住公屋有好多精神有問題既人

希望田絲成功

我冇咩期望，政府工呢d野好難講

應該請得唔多人

2A3O 不嬲請好少人，不過試下考試模式都無妨。